做人要身同感受，試想像自己係警察

星期三係工作日，係國際金融中心嘅中心，金鐘中環嘅街頭，成街匆忙嘅西裝友，中間混雜住黑色長衫褲嘅人。如果我係警察，真係 IP 都唔洗 check 就知逗邊個。相反，如果係早晨時份，整條街都只係上班族，裇衫西褲皮鞋咁嘅撚樣，咁究竟你係趕返工路過八下，定係準備集會，我點知，唔通捉撚曬全條街，逐個遂個咁問？利申：我講野1999，sorry

明哂 大家朝早去記得執下個身